有冇人覺得Chill Club呢個show好驚喜？

驚喜既唔係淨係講緊得獎者
係成個rundown 成個編排
估唔到差唔多個個都有得唱
有part仲要唔同人唱大家既歌
Dear Jane唱rock版ignited
真係未試過睇一個頒獎禮係咁破格
Viutv好野

口罩小姐同今晚都做得唔錯

Live show終於生性

佢地啲節目好睇過老野台多多聲

本身諗住會同叱咤好似
點知又幾估佢唔到嘅好
最重要係有獎冇獎都可以上台唱下

係近年最好睇嘅頒獎禮
好鍾意啲表演環節
成晚係享受

平時啲頒獎禮係睇歌手吹得貨不對辦

好滾動

不過d音響同panel都係有待改善啦
有d 現場聽同電視播出嚟 d聲唔同哂

chill chill 地當開P review返上一年其實都幾正
不過最好其他台唔好抄啦